鐘意左第2個？

同女女拍左拖10年，大家相處好好，好夾，但近排對個女同事有feel (唔知係咪鐘意左佢添，成日唸起佢）但係絕冇越軌行為，同女女相處正常。有冇人有相同經歷？點做好？

Ps 我知時間可以沖淡一切，但除左咁仲有冇其他方法？

仆街

路邊野花不要採

轉工

唔好玩火

你女朋友好慘

愛情係好玩但唔好玩愛情

搵過第二個好易 再一個同你過10年就好難
自己取捨啦巴打

完全明白了，我知點做，謝各位巴打，